我fd整左首dj歌想分享比大家 愛dj人士點評價?

歡迎評論

乜撚嘢DJ歌啊？DJ係人嚟 芝麻人先會叫錯

有啲陳庭佳feel
希望你個friend唔係諗住用呢樣嘢搵食
當興趣就好

你好啊 Wong Sze Lam
5A 27號 估唔到咁多年之後你都係on99咁

睇標題我唔係佢 btw估唔到有識既人會睇到呢個post 好野